新腥港人不滿「公平使用原則」限速 大鬧SUN Mobile兼襲五警被捕

昨日(13日)晚上8時許，警方接獲市民報案，指土瓜灣道247B號一間電訊公司內，一名男子與職員發生爭執，要求警方到場協助。數名警員接報到場處理，其間該名與職員爭執的男子並不合作，更徒手打傷5名警員。

警員給予口頭警告不果，男子最後被警員以胡椒噴劑制服，並被抬走上警車拘捕。警方經初步調查後，該名44歲姓黃男子，涉嫌暫列「襲警」及「拒捕」，案件交由九龍城警區刑事調查隊跟進。今日凌晨1時左右，5名受傷警員及被捕男子，同獲送到伊利沙伯醫院治理。

據悉，被捕男子為新移民，早前由內地移居本港，持有香港身份證，但說話帶有內地口音；而他與職員爭執原因，據知是上網速度太慢，但由於他使用的是5GB流量計劃，使用逾5GB後要按「公平使用原則」而降速，因此出現龜速情況，但有人不滿，因而大鬧電訊公司。

比得一百蚊都冇就要求多多
新腥港人真係

低端人口

矛巢啦

$78 plan

好心就比貴少少

只有支那城管先管到支那人

sun個公平使用原則好似連網都上唔到
不過咁平就係咁

仲以為無限plan

淝低佢嘛

因為是「中國人」嘅關係，相信會好快無罪釋放！

就算用黨國移動都係咁
到時去大鬧就煽動顛覆國家政權

得新移民先會反抗 不過呢度係香港 佢用錯方法

用支那移動台啦
有冇公平使用都一樣
因為全速快限速唔係好多 都係咁龜速
利申：支那移動 $68 3GB FUP

但都係因為佢係”中國人”先敢打鳩警察

垃圾廢柴警犬 徒手都可以一抽五，你班警犬返去食屎啦屌你地老母

好快又會放返出黎 唔適應香港乜乜乜

楷哥啋你都有味，識玩緊係用支那移動再瘋狂投訴，平價 Plan 幫你免加錢上 4G 無限 。

冇咗枝槍的話，連登仔都揪得贏

五對一都可以傷五個 專業瞓練？仲要用埋胡椒噴霧，唔講以為對方揸刀揸槍

同支那人講公平哂鳩氣

新腥港人一打五
連登仔即場笠水事後開post

一分錢一分貨

其實個plan幾好用又平
地鐵睇片都順又快

緊係好似3講明頭5GB俾你用過左就計用量收錢，到時條數都和味。

有冇諗過班警犬搏去醫院 hea幾個鐘 再收工 還掂有伴

勇武抗爭

同佢地講公平佢地明條撚咩

標準支那人個性 : 俾得果小小錢又要最高級享受

利申: 用緊真無限plan

以前開始有限用量嗰陣高登仔屌到仆街
而家見係大陸人嘈就叫人唔好嘈

this is ChiNa

狗咬狗

我都唔明

卵地唔講公平, 我地講特權

徒手打傷5名警員

香港咁差連上個網都限速，據理力爭仲要俾警察拉，
仲唔快啲返去你嘅祖國？仆街

我仲用緊2GB plan 又咪咁用....
一分錢一分貨.....

真無限係咪指FUP？

：給我一個說法

5gb plan
好用
出街剩係wtsapp聽歌
岩哂我呢d窮撚

黑警 vs sunmobile vs 新山簡人

花生

你都on9
佢揀得呢個plan就預左過上限會限速
而家係笑佢on9以為大鬧就有用
唔係笑限用量呢樣野
況且而家冇無限plan咩

( Show Blocked User - 槑槑 )

學屍君龍放火丫笨

果班成日話支那客好過香港客班sales仲有乜好講

關乜撚野事
以前係因為電訊商取消無限Plan先俾人屌
依單係佢自己走去揀個Cheap Plan又嫌慢
話之佢係咪大陸人啦，想快咪用298無限囉
用98又想無限又想快，有冇咁著數呀？

唔係喎，連登伏墓孽話支那客戶好好架
一定係做左腥港人先荼毒左